想組團約巴膠影巴士

有冇ching join

上次大家play 得好開心

34又撚狗

智障人士上連登約其他弱智？

褲仔join?

又笑毒撚

褲仔唔識巴士

🤭🤭🤭🤭褲

笑鳩褲

已搵到3個巴打 仲有冇join?